突發，未知真偽

推

睇唔到

睇到，係喱條，有無人知真假

剩係聽到啲狗話

推呀

咩事

嘩

打人同被打都講台語

完

Thx👌🏻